0807 2645 曼城 vs 皇家馬德里 集中討論區

自己大膽推測皇馬今晚贏2:3，兩回合計3:3，憑作客入球優惠晉級。

集氣皇馬爆冷

Haha Madrid

皇馬贏都叫爆冷？

蝗